（求入）聽日大家搵返一個月前既自己一齊出嚟18區開花好唔好？

大家要記住自己係香港人！記唔記得一個月，甚至兩個星期前既自己有幾咁勇敢？但依家慢慢睇住場抗爭好似冇以前咁大成效真係好心痛以前既大家可以令到香港被擺工，但近期我地連鐵都塞唔好記唔記得大家一開始塞鐵幾咁成功？記唔記得快閃起路陣令到班狗幾頭㾗？記唔記得一開始出現火魔法既喜悅？集中港島的而且確好危險但係希望聽日十八區可以全體一齊出動我唔想再睇到咩和理跑，唔想睇到咩出完嚟企下唱下歌就散！革命既種子已經種入晒肯聽既人既心入面！聽日可唔可以見到大家一齊發一次威？塞下路，放下魔法，快閃下！唔搞狗宿可以搞有狗宿既地區姐，狗宿既狗唔會出去增援，因為怕狗宿俾人攻陷！只要塞住俾佢地 back up既道路，咁佢地咪孤立無援以柴灣嚟講，大家都話佢係孤島冇路可以走，但點解我地唔可以用弱點變成優點呢聽日可能會好危險，但請大家要記住被補既手足們，記住「卷復香港，時代革命」！

WE ARE HONG KONGER!WE ARE WARRIORS!

雖然我係一個p牌仔，但我都係一個香港人，都係一個勇士！聽日見好唔好？

無人推?

都預咗大家唔會睇到

PUSH

推

push !!!

push

聽日見

7：15pm 黄大仙MTR 出口龍翔道有猪龍車x 3+CID 私家車 X2 standby, 警察冇下車

無問題！聽日大家要搵返曾經既自己！加油

thx for help push！希望咁多位香港人睇到

ARM AR!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔洗客氣 !